點解香港獨立先係唯一出路？

【文：三木真黒】

主要論點：
1. 好處：善用而家香港可以攬炒大陸經濟嘅籌碼，獲取最大嘅經濟政治利益，得到世界認同
2. 原因：唔獨立就唔會有制衡政府嘅權力產生
香港作為文明社會，需要有制衡政府、軍警嘅憲政，先至可以保障以後香港嘅穩定。當政府違憲時，人民大可以用選票推翻政府，而無須用武力解決
但而家中國向來視憲法為保護黨利益、對付人民嘅工具，視任何制衡力量為推翻。而且，喺一國兩制嘅框架下，政府違憲都唔會有任何責任

全文：

pish

「唯一出路」呢四個字，本來係用嚟提醒同路人，唔好奢想喺殖民傀儡下，可以爭取到五大訴求
亦都係建基於眼見嘅政治現實之上，而無意抹殺其他本土論述

亨利(無神論者巴別塔)老婆係警察,手足小心

你係一個白板ac 手足小心

一直停留起論述階段

講得好,防人之心不可無!

Hi

獨旗手需要你，3月8號有梓樂追悼會

Follow咗未？
國是學會
香港獨立學社
香港獨立堂
香港革命指南

中學生連線：

香港民族陣綫（呢排有捐款計劃）

一齊化零為整，助獨派組織掘起

多謝提醒
不過唔識佢

民族自強 香港獨立

初衷

其實獨唔獨立我無咩意見，不過用民族去推獨立就好撚低層次。
用一個玻璃心打另一個玻璃心

一齊討論吓

你口中嘅民族主義，應該同我哋主張嘅唔一樣

自推

無人想知好處同原因
只係想知有咩方案做到

未有一個好嘅方案之前
咪一齊做吓文宣先
鍾意嘅咪去集會派吓畀同路人

冇整全嘅論述
點打呢場正義嘅獨立之戰
你又係為咗啲咩而爭取獨立？

謝幫推

香港果堆學者 有能力嘅人

一個都唔敢企出嚟

要達致香港獨立就必須要消滅共產黨

都係㗎我都好期待可以光復香港界
此終都研究資金來源大部分都係來自都係政府
暫時淨係識練乙錚同孔誥烽
巴打們有介紹可以話我知

滅黨一定係大家最大共識

雖然之前有前輩講過，其中一條獨立路線係，照保持同中國嘅國際利益關係，但要係平起平坐同自願